[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(73) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

[size=5] 2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】
[size=5]

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(50) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(51) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(52) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(53) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(54) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(55) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(56) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(57) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(58) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(59) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(60) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(61) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(62) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(63) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，再次重刷想見你] 台劇 想見你 映後討論(64) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂] 台劇 想見你 映後討論(65) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂!!] 台劇 想見你 映後討論(66) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂!!] 台劇 想見你 映後討論(67) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(68) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(69) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(70) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(71) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(72) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

嬿窩台劇提供：

想見你 全套

若是一個人 全套

俗女養成記 連載中

如果愛重來 連載中

天巡者 連載中

目擊者

五星級魚干女

嬿窩星期日影院：

11/15 市長夫人的秘密

11/22 超級夥伴

嬿窩電視台呈獻

想見你 第12集

陸判 第6集
星座愛情獅子女 第6集

如果愛重來 第9集

俗女養成記 第5集

天巡者 第3集

一訓醒就拎左1001

張家漢今個post再努力

nplm

Nplm

你地有冇聽過年輪說同青春住了誰

無聽過

但係有聽過呢個改版
好鍾意青峰既急才

不過 D 人話聽完改版
會返唔到轉頭
唔會記得原版係點

“消失的情人節
冇諗過係呢種輕鬆幽默x感人類型
笑點淚點都掌握得好好
希望金馬多啲斬獲”

見到隔離 post 咁樣講消失的情人節
兩星期後到我睇

Sem尾 6份嘢等緊我

小嬿子們加油

多謝兜兜
我兩星期後有科 mid term exam

你報嘢報成點？

我都返緊新part time，大家都要努力生活

哇 一起身就被穿越到去下一個post了

星期日果場?

一是嬰兒哭啼 二是學遊戲
三是青春物語 四是碰巧遇見你
了解這個你 沉迷這個你
時間暫停 再繼續

十是寂寞夜裡 百是懷了疑
千是掙扎夢醒 萬是鐵心離開你
經歷這個你 活成這個我 細數自己

唔知邊場打邊場 應該第一場？

佢就係好識玩梗

應該係星期五晚 (第一場)

因為星期六晚第二場係王心凌嘉賓
尋晚尾場係隔空同李榮浩合唱曖昧

原來歌詞咁有意義
青峰太有才
連改編歌詞都係

一份滷味豆皮 兩份鹹水雞
三串烤玉米 四碗芒果雪花冰
還要車輪餅 奶油加芋泥
飽到脹氣 還繼續

十是花生麻糬 百元不找零
千層麵點下去 萬巒豬腳放一起
吃這麼多東西 還瘦不拉嘰 真是個 bad lady

救命笑死我
原來隻龍都有頸箍襯番主人

本身係冇架

所以佢同 老楊真係好FD

作比佢既野都花多D心思

帶我走
N年後再作 下個轉彎是你嗎 又呼應番帶我走

又打完波 健康仔
攰到

今次有冇打傷隻手

笑死

無啦 係飛鏢先少少手痛

健康到
收工返到屋企冇耐

等緊紅燒豆腐收工去食炸雞
健康到

收工

收工

唔記得今晚節目表係咩？

紅燒豆腐鍾唔鍾意睇波？

話說尋晚後尾睇完覺得點？

21:00 俗女養成記

22:00 天巡者

22:10 如果愛重來

thanks

幾時再想見你？
二、五？

唔知嘅以為你要食咗紅燒豆腐再去食炸雞

我有懷疑

之前時間唔係跟得好足

聽日 之後再下星期

佢應該唔知咩係越位我估
尋日和波都收貨啦
賽程密又傷咁多人仲要大雨
下半場都無哂體能

你地好恩愛

今日淨係播天巡者花絮？

你又唔請我飲波子汽水

打錯

你又唔請我食拖手熊仔糖

我知

紅燒豆腐係佢朋友
之前上過嚟一次打招呼

我睇過解釋都唔明

好多人都係唔知越位係咩

迪布尼球十二碼...
不過 klopp 排 424 我都嚇親
同埋 matip 咁快好返既？

竟然？
我印象中好少女仔會識越位係咩
你係有朋友鍾意睇定點解會識？

「是但啦，總之輸波就得」

其實都好難用文字解釋，真係要睇多幾場波先明...
你會唔會睇世界盃？

簡單少少講
越位即係個進攻球員既身體任何一部分 (唔計手)響對方半場，前過對方最後一個防守球員 (唔計龍門)
咁樣既話就要停止進攻，或者入左波都計無效

屋企人教

雨酸好叻

我會唔出聲唔問唔講野
因為我知道要解釋嘅話佢哋會躁底

問過兩次

我諗我唔明嘅原因唔係唔理解呢樣係咩，而係我根本分唔到邊個人打邊個人，所以先唔知佢幾時越位

但係好多人聽完都唔明
所以你真係好犀利

唔洗分 睇顏色衫

唔會燥底依家唔駛解釋，直接話球證睇佢唔順眼所以吹佢

上個禮拜
祖對巴個場
morata x cuadrado
三球越位入球

頂

呀呀呀呀呀呀呀呀～

但走漏一下就入波
又愛又恨

呀呀呀呀

頂又嚟

早巴支持邊隊？

快啲一齊笑

曼 但冇追好耐

孔雀？
我近排先追返遙控器、貓的孩子、茉莉，未睇...
其實你地覺得五個故事排最好睇至最唔好睇點排？

哦係，好似之前問過你
我都少睇左好多...

淨係睇咗貓貓
佢哋就好似睇晒咁多集

我會鍾意
貓的孩子>茉莉>孔雀>必須過動>媽媽的遙控器

貓的孩子>茉莉>孔雀>媽媽的遙控器>必須過動

返工又冇時間睇，睇親都輸

貓的孩子>茉莉>遙控器>孔雀>必須過動

是怎樣的小心翼翼
建立起憂鬱又輕易毀掉僅存的生氣

孔雀因為有李沐所以排高咗

好似淨係睇過1 3 5但一樣咁排

又過了一天 我過的是什麼時間

其實五套都好睇

21:00 俗女養成記 #05

我點會唔知又講我壞話

頭先有人講紅燒豆腐

紅燒豆腐可以上嚟揮個手嗎

屌上面已經有

老妖下次播楓

有無咁岩

咁快上水
炸雞好冇食？

好

你哋個朋友食嘢食得好慢我已經食完玩緊手機

幫佢食埋

紅燒豆腐is watching us

李宇彤？
個陣唔叫李沐

係

hello

笑死依幕

門後面啲人

我覺得個老母都好癲
如果冇咗個老母可能都唔會搞成咁

真係好難頂呢d阿媽

不會吧
個男朋友都好大問題
即係識逃避

大細路

淨係*

所以嘉玲選擇是對的

唔知架，當然唔係大細路會好好多，但現實中又點會咁易搵到

真

佢好勇敢

冇因為一時失意就簡咗mark

我可以愛上你嗎？

有高清片源！？

阿公
諗起返校

有！

老妖

個日唔翻工了

渺渺好好睇！！

正！！我之前自己睇嗰陣得720p

我係咪睇少咗野，呢個邊個嚟

無 第一次出現

阿公？

白色恐怖後遺點解呀嬤冇

個肥佬

我指頭先話啞個個

喔

今集先出場

但好重要

全劇最鐘意阿公同老豆

笑死佢唔記得咗自己孫女

笑死 屌

仲要話嘉玲係佢阿爸執返黎

我細個個陣周圍呃啲同學話我係扭蛋機扭出嚟嘅

細個成日聽 咩垃圾筒執翻嚟

係 仲有石頭爆
從來無感覺

蔡永森係咪鐘意嘉玲

第一次聽

佢地信？

一陣阿嫲係村公所叫咪
笑死

信我同佢地講我係紅色蛋殼

個B個頭好大

我第一次睇嗰陣笑到抖唔到氣

家事傳千里

屌

我成日覺得佢係暗戀緊嘉玲
又一齊送情信又一齊玩
嘉玲整親腳又關心佢

痴撚線

冇 餓青
絕對mo 餓青

又唔係啞
點解要話佢係啞

因為佢一直都唔出聲

阿嫲佢講完未

啊媽好慘

大家都誤會咗

突然又見藝文姐

重點係

嘉玲完全聽唔到？

阿公

公園附近無喇叭？

依到睇到喊依套嘢就係仆街在
你上一秒笑到肚痛
下一秒又會俾佢搞喊
然後又會再笑

對

佢哋3個都幾sweet
之前又話同嘉玲絕交但宜家又幫手搵

但晏晝蔡永森呀媽叫佢返去食飯
係同一個公園？

佢都知自己錯了
雖然係假既事
但係小朋友會當真
阿公為咗嘉玲
克服埋驚差佬

小朋友絕交又好快和好

好似係

呢樣真係
經歷過

21:50 天巡者 #03

屌又眼濕濕

呢part有感動到

佢老母咁得酒嘅
可能當初就係因為咁出事

我細個去阿婆到食飯
都係大人一枱
我地細既一枱
好有感覺

我宜家都係
我仲喺細個到

細佬登場

喂唔似樣嘅
呢個先係執返嚟架

依家過年係呀嫲到都係

笑左

你要take care d小朋友？

台語好好聽

老妖（未到30）係大人

真的

因為我仲係小朋友

其實我屋企係計輩份

係台灣少見依啲細衫鋪仔

邊區多？ 幾有格調

東區其實好多
但唔平

早起 ～ 你係咪細過嬿窩（以年紀計）許光漢

⋯會貴過佢地啲百貨入面啲專櫃嗎

差唔多

點解冇社福機構跟佢依個case

亂咁開門比人

賣潮牌既超級貴
其仔就中等至中上
不過我都係陪人行 先見到

都不關你的事別管太多

可能以為係送三文治

唔使潮

想睇吓有冇local design嘅衫

去韓國個陣係泓大附近啲巷仔到都會搵到但小貴

夜市果D可能會平D

都會有衫鋪

不過local
就會有點貴
左如果遇到自己鍾意
都值啦

佢本身係咪鐘意孟婆？

做咩突然插入

佢地有前世

去師大
好多大學生都係師大買衫
年輕路線

唔怪之得片頭城隍隻手指頂住個心心

我都咁話
因為我好難遇到自己鐘意或者岩既衫
所以唔太過分都會買

玩 浪漫 梗?

回魂夜棵花？

Filter 使唔使咁重

佢小朋友係咪同亡靈相處得太耐

搞到啲陽氣俾人吸晒

佢係公園瞓咗一覺起身唔使刷牙架？會口臭架喎

應該係

佢ig都有話孟心語
三日二夜無換衫沖涼

因為拍戲定佢習慣

起身應該會有眼屎

但佢哋頭先控到咁埋

個角色

本身以為恩熙鐘意教授

似就係呢集

美女唔使柯屎

唔係咩

應該係
但佢扮到唔係

唔係
同比佢刮果個啦

最多之後發展
唔會依家就鐘意左吧？
頭先講拜拜佢係門後偷聽（？）同有啲失落

三角戀

城隍係人間load咗好耐？馬子都識用

公器私用!?

送首歌俾鍾馗

係人間 人地 管民間風俗
識會正常

似係佢阿媽係咁問佢攞錢

原來心語之前賺嘅錢係因為咁冇曬

小悶

依個教授

21公克靈魂

恩熙唔似鍾意教授喎又真

長袖衫短褲

老妖冇考過

我呢幾排邊食飯邊睇
係啊，佢哋成日迫害上班族時段睇吖嘛

過勞

就依兩日有一單係講台灣有個30幾歲嘅嘅保安（？）過勞死咗 一日做22個鐘

我仲慘，次次賭波一定輸；唔賭個次就估中邊個贏

搵我？

我好後生架咋

收工睇佢哋啲劇透個陣有時都好想睇，但真係冇可能 之前想睇返hunger game都未睇 究竟日檢考唔考架

22個鐘

係神嘅旨意

我都好後生

08 我冇睇到既?

媽媽的遙控器最尾？
我仲覺得幾好添，不過可能睇完孔雀同過動之後會改變啦...

我見你哋個個都擺貓做一，但係我覺得一般...\
不過同意茉莉幾好
茉莉有王淨已經高分左

我暫時睇過既會係茉莉>遙控器>貓的孩子

台北要供樓嘅話可能真係要

如果唔係佢哋我都唔會咁快趕住要追套劇
不過真係幾高質

幾時考試啊？
大家考試都要

我真係燈神，同燒山有得揮

我有個朋友歐國杯買中冰島贏英格蘭，賺到...

我邊讀書，邊做嘢 wor
梗係我後生 D la

12月頭 仲未溫晒書

依段打機唔明

突然翻風好凍

我都未

我仲要 mid term 前一日
會連續睇消失的情人節電影節同張敬軒演唱會

不過好彩 mid term 只佔 20%
真正考驗係 12 月尾個 final exam 佔 80%

咁都聽到.....

再吹大啲呀
出邊有咩可能會聽到入面嘅人播錄音

咁慢嘅你地冇人Po佳嬿story

3秒前

頭先啱啱講起一年之初

但無得睇

再版okma

都係好事幫到朋友

4元覺得有壓力

所以喺你同老妖之間

你咁勇嘅
我唔可以考試前一日做呢啲，個心會勁散然後個腦空晒

這種氣質的演員

要老婆等

好想睇同學麥娜絲但係唔知香港會唔會上

個SANDY 有D似魏蔓

我應該後生過呢度好多人

唔係勇啊
係事前唔知

本來張敬軒演唱會應該係舊年
點止延遲到今年

跟住消失的情人節本來想買噚日個場但賣曬
嚟緊星期六個場就要返工
得番最後個場

唯有希望之前溫好少少啦

似姐 唔係啦

罐可樂咩事

係要去MOTEL既

希望我哋都有好成績

陳妤依個樣好可愛

啾咪

屌好撚悶

半棄緊

唔知想點

屌好on9 邊啲YouTube channel邊個想睇

老妖去咗邊

原來仲未完
偷睇一陣先

老妖唔見咗依家係咁播

即係已經做完咗今日本身播嗰集？

77好鍾意tsumtsum

係
依個另一集嚟

妖究竟咩事打算愛重來馬拉松？

小朋友最細（心智）

佢唔見咗 小擔心佢

以前好鐘意玩

可能悶到瞓咗

呀畫最老 成百歲人仲係到未瞓

我都係

頭先我用刀叉食炸雞
都誇張

好斯文喎

我用筷子食蝦條

今日食蛋撻同埋pizza都係用刀叉

我有時都會 唔想洗手

汪大樂都幾慘 睇人sweet

彎打啦咩就是要讓不開心的人開心 不舒服的人舒服

講大話

噢，唔記得有小朋友添

好撚憎士元
幼稚
自私
冇交帶

佢同一元邊個差啲

各有各差
兩個都好幼稚好冇承擔
77同佢地結婚就係悲劇嘅開始
第一時空嘅大樂可唔可以同第二時空嘅大樂交換第二時空嘅大樂比較有資格同77起埋一齊

第幾集嚟 點解好似好後咁

仆街啦同士元一齊點會幸福

最尾米做到

而家就係學緊

77唔好再自己呃自己啦

小朋友既一片刀海出現，真係眼花撩亂

唔好斬我啊，我上星期終於買左本寫真書，你話唔會變我做徐愛婷架

BTW 肺花巴買左未？

佳嬿

小朋友梗係最後生啦

老妖去咗驅風

婚姻=不幸

屌 士元對住童恩希仲笑得開心過同77

佢係瞓咗冇睇

我覺得應該會播晒24集囉
愛奇藝之後會自動播啲支劇
佢聽朝起身可能會見到個mon播緊支劇

拍耐咗係咪就係咁 出面嘅嘢特別香特別好食

新鮮感係同舊嘅人做新嘅事
唔係同新嘅人做舊嘅事

好嬲。好憎佢。

真係馬拉松

笑撚咗

老妖開咗錄播
聽朝個檔案會有幾多GB

老妖

老妖聽日起身就會見到個mon播緊三生三世十里桃花

咁我地睇到今集算?

係咪傻架
仲喺度諗士元
咁大樂嘅付出咪好似成全緊人地嘅幸福咁

肺花

mouse有郁

嬲 唔睇了
心理開始唔平衡。
仆街士元。

佢準備起身煮早餐

漢堡車應該係pier5 果度拍

笑死 我地都睇緊

Btw wechat ?

Ys

我真係恰著咗

好憎呢啲男人。

笑咗
可能柯佳嬿試過用line搵張書豪但張書豪唔覆佢
所以wechat有效率啲

咁岩 我地又睇緊

但係拍人全照好似唔係幾好咁

琴日應該係無神dayoff
我見曾之喬同老師都話琴日係休息日

其實 士元 同 仙 都多戲份
但係唔係好熟咁

見曾之喬同小綜都有睇楊演唱會 但唔知邊日

11/10

21:30 俗女養成記 # 06

22:15 想見你 #12

23:30 想見你不見不散 #12

23:45 如果愛重來 #10

因為之前冇合作過？

23:45 如果愛重來 #11

第二日

我播返10先..
頭先播多咗
有人無入黎 未睇

改

喬 賀 11月6日
綜 11月7日

應該 睇既都move on 左

走左無睇

哦

要播返 10 先

有人未睇

使徒行者3: 馬國明係奸, 黃翠如被毒死, 黃智雯癱瘓, 佘詩曼依然下落不明
天堂比人懷疑係黑警 但唔係
歡喜比人救左假死
馬明比人催眠左
馬明最後比謝天華殺左
大陸仔比黑仔捉左

笑咗出面見到
知大家唔會睇
但照周圍腥下

wiki 寫曬

濃縮版易啲周圍send 屌笑死

@肺花

花嫂

冇人睇tvb

出面有條 大祖兒 推帖

tvb員工嘛

渣打信用卡問題

笑到收唔到聲

好多分身架佢

應該話好多tvb員工，正常都有嘅，其他台員工都好多

好慘有朋友應該唔會發生呢啲事

貼埋個no?

credit 卡 走去入錢

爭住佢先 先叫credit 卡

@聲林粉絲
莊凌芸唱電影主題曲
編曲係吱吱

識啲人會入定多數都係卡limit好少嗰啲

不過有人話要買d overlimit既野, 所以入錢

呢樣又冇諗過 真係冇乜可能一個tran 就碌爆張卡

交學費

第一

早

嬿窩電視台呈獻

想見你 第12集

陸判 第6集
星座愛情獅子女 第6集

如果愛重來 第10集

俗女養成記 第6集

天巡者 第4集

Ptt話佢有後台，點知勁快俾人foul走咗

我覺得都唔算快了 都捱過左2/3
但係佢可以抽票個round零負評都幾西利
一開始勁憎佢 成日係到嗌

勁好笑 最尾一集仲攞埋佢同另一個女仔出嚟講話ptt 改佢哋花名
我覺得負評多都代表住佢哋本身唱得麻麻/態度差，覺得呢個system都幾好，唔好養咗啲未紅就串77嘅人出嚟

你唔講都唔記得左改花名呢件事
我都覺得個system幾好
話晒工作人員成日對住佢地
同埋禮貌態度好呢啲係好基本既野
容乜易未紅就有大頭症

食飯未大家

啱啱食完 lunch
lunch hour 就黎完
又要做嘢
今朝忙到

阿畫呢？

我依家先就黎食完
今朝好攰 訓到成10點幾11點

又食得咁慢
又要紅燒豆腐等你

老楊 終於番義大
今年都似有兩場

我自己喺屋企食咋

呀畫識煮咩食

仲有人作左個下聯

一線球隊 年年洗二億增兵
依然主力三字頭 高層搞到四分五裂
歐聯踢到六神無主 柒到比人攻入八球
仲賣走蘇9 只得十號苦苦支撐

我好多野都識架啵

鍠疤依家都一擔擔

咁叻
幾時po上嚟俾大家品嚐下

依家少咗煮啦
好多時屋企得自己一個 買外賣算

同花巴一齊去大快活食囉

佳嬿塊臉好似包左

真 果然係沒入人群的路人

今日涼左好多
記住著多件衫
雖然已經過左2/3

所以佢應該食完飯坐的士返屋企？
張書豪應該認唔出佢

真 又涼翻

屋企覺得涼
出到去又熱熱地

又去邊

Work

但我落街好涼 著左外套都覺得涼

今朝出門口勁涼

我都開始覺得凍凍地雖然仲短衫短褲緊

十一點幾凍醒左

屋企係 可以攬住張被

洗唔洗開電暖墊

屋企無

有無咁怕凍大家
最鍾意冬天

唔鐘意
真心怕凍

開暖爐啲皮膚即刻乾到勁唔舒服

怕凍但鐘意冬天

冬天有Christmas

賺錢好機會

以前中學 Christmas 攞黎溫書
完全唔明點解要 Christmas 後考試

@紅雨
講起聖誕，原來 Hebe 會參加新北既聖誕演唱會
唔好再話佢剩係識行山做山友啦

點解？

今日要返夜晚 shift? 返到幾點？

我啱啱放工

最鍾意冬天
寧願凍都唔要夏天咁熱

會頭痛
我仲要唔開窗

完全唔知
上年12月有去新北

開定唔開都勁乾
但一邊加濕一邊開暖爐仲痴線

笑死
諗起我有個fd就係咁
床頭係加濕器
床尾暖爐
唔開窗 唔拉開窗簾

波子汽水味雪糕

見到藍色以為沖繩海鹽嚟

@呀畫 就派你去試啦

我冇食過呢個牌子嘅雪糕 早排好似有鮮奶味？
有冇人食過

沖繩海鹽好好味
係呀之前有 但我無試

頂 我都好鍾意佢

好有衝動落去買但沖咗涼

因為聖誕通常個個人都約晒屋企人朋友情人開party, 啲part time炒散為咗可以有人返人工會多好多

有興趣 但除咗工展會 唔知仲有咩

在說我嗎
我都係咁樣開，但窗一定會開少少

我通常入個啲炒散group，日日都有兼職但真係辛苦，有時會有得做臨記

咩牌子嫁

唔換氣？
成日覺得咁樣啲空氣好唔清新

好似都係維記？
總之一打開都係藍色架！

係
一入去就聞到好大陣來自佢嘅味道

我係沖繩食過blue seal
但百佳有blue seal無海鹽
好似得零食物語有

見過！！
佢喺零食物語都係長期冇貨

台片《怪胎》疑抄襲港片《寵我》被入稟告侵權兼禁上映

邱澤、吳慷仁、王淨、伍佰等等都有份頒金馬獎
但係柯佳嬿無

好耐冇見任小姐

好明顯 年尾搵錢
一次過搵

你做?
拍過邊套

老師會去東部拍片～

金馬頒獎冇佳嬿 應該係拍劇忙

我冇做過臨記
係見到有呢啲job

係體味

21:40 俗女養成記 #06

22:25 想見你 #12

23:35 想見你 不見不散 #12

23:50 如果愛重來 #10

張老師

夜長夢還多 你就不要想起我～

楓

佢好靚

周杰倫都變咗中坑

我把愛燒成了落葉

十一月的蕭邦無撚敵

陳嘉明

第二季會唔會有童星做嘉明版細個

應該會有

為什麼我過不去！

搵返佢都識行識講野了

靠！

幹你媽的

呢幕真係好正

死在家裡沒人發現

楓?

錫女多過錫仔

阿爸阿媽

D妝唔得

兩個差唔多咁

個抽油煙機 點用幾十年

老豆係咁

點樣開口

威脅

嘉玲媽

佢就係唔想做家庭主婦

唔講得台語?

三明

屋企門口插國旗

老梗IQ題黎

唔怪得想做家庭主婦

學校係國語為母語

軍人家

蔣經國死了

唔知個老師真心喊定點

喊乜撚
嫌佢死得唔夠早添

好似真係好多人喊？

南部 唔係咁聽 佢地D支笛

國民黨係外來人

唔知

蔣經國主政期間，推行十大建設並在國際上孤立情勢中發展臺灣經濟，解除多年來的戒嚴促進政治民主化和憲政體制在臺灣得以成功確立。

等於 鄧小平 引導現代化

啲嘟嘟嘟

嘉玲其實好幸福

佢老豆真係俾佢罰

佢呀爺

對呢個人都係冇乜好感所謂解嚴實際仲係暗中打壓，迫害異己，繼任嘅李登輝能力仲高

Discovery channel

老實有皇帝做唔做咩

同意

跟住係
想見你 #12

看不下去

係咩 屌唔記得咗

I am ready

要看啦

江顯榮仲專登寄帖去做咩

咁快就結婚

所以講到佢咁好

交俾你地了

一到想見你就9個人入嚟

一齊睇一齊睇

要完了 12集

CAP FROM WIKI

真係未睇過?

屌你頭先心諗點解依個畫面會有俗女嘅bgm

未

條女癲嘅

我嗰下心諗：果然未睇過！

正常咁大轉折 你又忍到果下勁

我知道晒劇情先去睇

你仲未扎辮呀

屌點解佢可以咁好戲

好努力扮粗魯

多左

好煩啊個女人喺度嘈嘈嘈

其實上集都有嘈

余靜靜地唔得嘅

黃雨萱條眉真係唔得

靜啦屌

太粗

退學邊緣

好好戲

台北化妝師唔得

發現了

好刺激

RUN AWAY

逃

初嘗做壞學生

好青春

好青春

雖然加埋成60幾歲

俾我跑嘅話 半個場都未到就不行了

都錫埋啦仲唔敢拖

側邊影埋去佢坐棉羊仔個坐姿

綿羊仔

十零歲果陣時應該得掛

我頭先見到十字架

問下其他人 7分鐘耐力跑可以幾多圈
我比到盡 10個圈

是時候了

九分鐘
試過跑21

終於知道福音元素係邊

係9分鐘咩 唔係7咩

個樣串到

佢根本就驚到仆街 唔知點算
但又唔認 又自私

結果個夢發得一陣就冇

仆街淨係影子維
唔單獨影俊傑

偏心係咁㗎啦

專業 兵仔

莫俊傑係兵仔們嘅 楷模大家學嘢

真係衰到仆街

陳韻如衰到咁

一歌兩用 勁

所以D人鬧到佢仆街

Okok
雖然都唔太想幫襯ok 7仔
但真係好難戒

穿煲

所以個時好嬲

佢自己都意識到自己唔係自己？

叫小朋友出嚟

佢都係逼不得已架咋

你

應該第一次見到自己咁笑
所以好陌生？

唔好嬲啦
我都知道呢個夢好快發完
好快俾番個殼你
借多陣啦

你快啲走嬲你

係我借你個殼 搞到咁
sorly

佢第一次有自信....
灰暗嘅人生終於有少少光透入嚟

暗爽

我走咗嘅話 就真係一去不返架喇

寫日記 終於有少少期待

唔洗道歉
如果唔係你，我唔會知道被愛係咩感覺

留嚟私J

佢沖涼個樣唔似中學生

我之前就係想講呢pat陰
明明平陰
但紥到噴泉頭

但係嗰篇日記同其他唔同
咁有希望嘅嘢都係唔適合我
我唔配同正能量並存

終於知道一去不返這個道理

勿念
就當我從未存在

佳嬿話兩樣都可以並存

呢套野講親秘密都比人聽到

屌佢莫俊傑

邊套唔係

以前中學試過得

但如果條辮係咁大條嘅話就冇計

俊傑

成套戲係咪得俊傑唔係自私撚

但佢淨係紥中間個忽
正常側邊無咁長

是啦

噴泉頭 真頭
平陰 假髮

相後面啲字咩事

班長

所以覺得唔make sense

頭先韻如1秒扎好

梳都唔洗用

等陣 咁班長依餅500帶

呢幕

冇特別

試9佢姐

騙誰
中學扎依種頭要睇好冇運 有時會扎到好難睇

個白痴仲敢一個人走

係喎 咁你之前咪唔知呢個gif係來自呢集

之前討論邊餅帶穿越有提

屌佢係咪傻架

屌我好驚

我懷疑 班長想搵佢找錢

我依家有時都會紥
pat陰太煩

屌佢真係智障 仲唔同人講咩事

找左佢冇攞

其實我講緊笑

我嚇到 彈開咗兩米

陳韻如醒下啦屌

我先係黃雨萱

還要演下去
韻如好傻

李子維又係衰嘅
你都明知佢咁自卑仲要質問佢

點解要咁樣對我
比我遲啲先醒唔得嘅？

子維都唔係傻仔

最後一個台階

如夢初醒

其實依幕覺得子維啲演技麻麻地

好痛苦
但唔會有人明

得自己明白

依集好精彩

可能佢失望到唔知俾咩表情

我覺得呢度就算講實話

都係改變唔到命運

得啦唔需要提醒我

但你miss左

依家睇

佢個o嘴 絕望樣

一把刀唔夠
仲要插多幾把落韻如個心到
子維

所以點解子維唔一齊講假話
幫我圓夢唔得嘅

咁似女人嘅

新節目？

點解

佢真係似
扮女裝

佢老婆究竟去咗邊

小年夜快來了

死未

其實佢一直都好努力

拍戲

連金馬都見唔到佢

我都想快啲。

係
但連自己屋企人都唔鐘意佢

其實係韻如自殺死果個時空
佢啲屋企人係咪都冇反省過自己以前係點對韻如

所以我點樣鍾意自己
連生日都唔記得
佢地寧願記得我忌日都唔想記得我生日

無
佢地淨係覺得我做埋啲令人擔心嘅事
但無諗過點解我要揀呢條路

以前不好嗎？

講假話 反而唔會發生呢件事

怎麼不跟我們打招呼

我屌你呀你邊個 點解一定要同你打招呼

我想自己聽歌靜靜地唔得嘅
你班八婆好L煩。

@白元 呢幕你之前問

下 佢地認為 係他殺喎

其實第9集掃墓米有反省

好閪煩。

子維一樣唔理佢

佢一樣去比人打毒針

子維 係咁搵搵搵搵搵

唔好啦

可唔可以唔好再干涉我
究竟知唔知我活得幾痛苦
唔知頭唔知路就唔好咁多爹啦

搭錯線添

又話唔睇

屌你我點會話佳嬿一喊就出戲

但明知韻如會死
應該唔會見死不救 ？

我的確唔係睇緊

佢冇睇掛 佢靠我地講劇情應該都估到

唔睇愛重來了 早抖先

係訓至好

想見你 最終回
下星期二 22:00

跟住係
如果愛重來 #10

我啱啱食完 半個大tiramisu

咁就應該唔好訓住
一齊睇劇

太甜啦

可能小年夜就算個個釘住佢

佢都有辦法去死

莫非定律

嗨

諗起啲日劇

你快啲俾seed我

又bin
走先 bye

以為你地唔入嚟了 哭哭

我有上下水架
不過冇睇直播 傾唔到

不要啦

可以亂入

不要走

我多數直飛最後一頁

我都cut咗佢半塊臉咁咪啦

返支那搵人仔啦

無人接下句

下個post 前面改 （點擊這裡與嬿子展開激情對話）

仲有好大個插蘇

嘩依首我鐘意

屌。啱啱開咗。
下下個post吧

成件事唔係咁架（？）

咩來

好 記得

佢都小似俊傑

永不失聯的愛

因為其實死唔死 係取決於韻如既心態

今集頭仲懶招積話唔會比自己咁易死
轉個頭就自己去死

不要走 大鐘即使敲響你別放開手

上面個兜

餓了啦我

⋯

醒唔起今晚睇第12集，一入去就見到岩岩播完花絮

找我嗎？

岩岩睇完直播✌🏼終於join到

花絮仙喊個場真係幾慘

晚安

個個都食嘢
唔好逼我開個大甲師食啦。

早抖兜兜

下星期二 一齊睇最終回

第一次睇第12集有咩感覺？

我.....
都係算
聽日先食

係！好耐冇見！

係..所以我唔敢睇
今集有幾個位都係我就算睇咗咁多次都消化唔到

頭個陣佢岩岩享受緊同子維close, 其他人都鍾意佢

個尾被發現 就唔再扮 就無人鍾意

個落差都真係幾大

我今日唔會睇到瞓著咖啦

load咗咁耐都入唔到

再努力咁扮
自己最在意既人
都睇得出

呢度應該係PIER 5

係
一下子跌番落深淵

講到尾都係因為佢唔鍾意我

高雄嗎？

夜媽媽post d咁既野

你留意下俊傑啦

食

我都好想食野
但岩岩刷左牙

頂 大樂個樣

一早刷了

連埋花絮睇 好似好d
仙係花絮有開解下

食完再刷

我係肥西

彎打啦咩

肥你個頭

笑死
你今日打算播到第幾先醒？

訓仙 晚安小嬿子們

你有好野食 但我無

Goodnight 任小姐

早抖任小姐

芋頭餅

很好 好精彩

大家唔好嬲我啦

11/11 嬿窩電視台：

21:00 俗女養成記 #07

21:50 如果愛重來 #11

22:40 星座愛情獅子女 #06

有冇去高雄駁二

大家一齊傾最開心

要煎

有

士元心諗：我有個美國老母 佢先係我親人使咩當你地係屋企人

好撚正 打卡打到傻

去埋香蕉碼頭

記錯了
下次去睇

咁你死番去同你老母結婚啦
唔好搞鳩77

早抖

冇時間呀個次
華麗轉身一嘢去咗Kenting 好玩

呢個無去到

好想去墾丁

唔熟水 但淋住雨坐小綿羊一路坐到去最南端
好爽

要出年年尾

去

我都有 所以先問係咪高雄

屌 好on9
蒙面俠咩鳩想打鳩佢
鐘意人又唔講
係咁提人ex啲嘢見到人復合又唔開心

下年頭三季都唔知會發生咩事

去到先得嫁

係 有個碼頭但冇得食嘢

嘥氣 咁多機會都唔講鐘意人

坐親樓梯都要飲可樂

粗重嘢交俾我

讀書

覺得佢依個眼神有心動

只要你說出口 你就能擁有我

邊有純友誼架 咪呃人

辛苦你了

韻如講咗都擁有唔到...

但我老了

世界大戰

真 就差佢一句既然77當初咁聽佢話試下同士元一齊翻

喂喂喂唔好亂講

但兩個有意思點同單戀

冇架屌

到我借番個殼俾你

老都可以讀書

上面係通菜牛肉
下面係椒X肉排。

有 但睇下frd到咩程度

牛肉？
我以為灰色係腐乳嚟

很想要吧。

呢個啱

9up
當然可以

報吧

我都以為係

頂我都係

本身係垃圾科 都唔知讀黎做咩

屌佢真係好on9
過度活躍咩
想打佢

都話冇

牛肉都幾好食架。但無咩腐乳。

笑死講到好似得你食過牛肉咁

讀書係藉口，去玩先係真相

佳嬿好勁 佢一嘢咬到個包

我怕會變裂嘴女 唔敢大大啖食

你就冇

都唔似牛肉

個包邊會有血

你又岩
但一直都玩緊

現實都係咁

好勁

尖叫雞中學成日玩

美食車係香港不了了之

突然醒起

係咪收晒皮？

唔似咩？唔通唔係牛肉黎。

一年幾之前去迪士尼個陣 見過入去前有一架

車身太高，死症黎。

係紙皮

（呀媽早幾年日係街市買咩3餸飯 啲豬扒奇奇怪怪 一定係紙皮整嘅）

依個唔get 想知多啲

屌 人地嚟幫男朋友買呀

宜家仲有

見到佢失意個樣就想笑佢

我都記得 係個窿到
海洋公園下面都好似有

係 俾啲草圍住

仲裝咩啫

佢打俾邊個講緊嘢

留言？

謝謝收看

有人租到車?

感謝

又完咗啦？

做咩啫

小綿羊先好玩 條路咁窄覺得個陣啲私家車好阻掟

妖 辛苦曬
妖 早抖啦

早晨呀～妖

就係想知佢打咗邊俾個留言 @小朋友

喺台灣玩開心啲

我覺得好似D當鋪咁，車身太高，當鋪係特登咁做，感覺食住你。
但做生意，人地要枱高頭咁去買野，感覺好差。

I MEAN 果度有國際牌易租比你?

當時台南唔撚租比禾 打亂計劃

打工換宿

個STAFF 係入面整

又同劇果架唔同

佢個到啲小綿羊係電動 唔使車牌都得
唔知點解唔使

啲嘢食cp值唔高

有呀媽買餸就OK喇。

果D 犯法

有事好大獲

以前都有case

啲人話有特別幾架都好食

但真係貴

依個就唔知了 個到有好幾間舖都係租綿羊仔
去得個到玩又冇揸車就去租

依個真

妖

妖 你仲唔瞓？

好似我咁

畀百幾萬最後乜都冇史上最大騙案之一

根本賣畀遊客多過我哋

你應該反擊佢

善良妖

遊客都唔食佢啦

有冇人覺得依家啲中學生好有錢？

屌出旺角食拉麵 中午時間一堆學生妹沖出嚟爭位呀姐讀書年代要兩日唔用食飯啲錢先依到一碗拉麵+冇嘢飲添

所以你到依家都好慳家囉

真。。。一啲特色都冇

證明呢代家庭更有錢

訓了，晚安大家。

又就爆post

應該聽朝先爆吧
一睇劇就推得好快

咁大家瞓覺吧早抖

Goodnight

啱啱睇番

佢係打比琪琪講呀
佢想喺呢個時空度修補番第一時空冇為琪琪做過嘅事 同埋佢都知道自己喺第一時空度對琪琪好唔負責任 所以親自將琪琪交番俾士元....

以我理解係咁（？

同埋佢要對琪琪好先番到去

咁早嘅你

約左frd做gym

好早

咁勤力晨操

要搭車呢
晏晝又要補習

勤力子
今日玩左飛鏢未

我仲喺床

琴晚返夜今日都咁早起

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(74) 及 柯佳嬿窩

生理時鐘
算遲起身啦今日 我懶咗45分鐘床已經

我呢幾日訓好左
唔再勁早醒

中熱美？

訓得好咪好
我呢幾日訓得麻麻 好多夢發

唔係話深層睡眠先會發夢咩
你咁講諗起前晚發夢
係勁奇怪但到依家都記得既夢

同大家分享我發咗咩夢
夢到大學個啲singing contest再加show，然後見到張繼聰同日本一隊band嘅主唱同學生合唱
我唱歌唔好聽但唔知點解又參加咗比賽，見到啲對手搵晒明星嚟幫手但自己同朋友on99兩條友好緊張
但我明明唔鐘意張繼聰，band就還好淨係識主唱

1000